其實我地唔洗怕俾居民高空影相

真
總有啲淺黃上年紀人士貪過癮自拍
無乜必要屌
惡意影大頭除外

Pish

係 遇到惡意影大頭先要出手阻止

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

Remember
Be polite
Don't be police

推

有次圍狗屋俾同路人係咁射到眼

同意，電話影唔使怕，見到大大碌長鏡就要出聲

就係唔想有呢啲情況

Be polite
be humble
don’t be police

二樓以上，用電話影跟本影得唔清，其實係咪真係要罵人呢
除非用相機，咁就影得仔細好多，不過都應該認唔到人

就算向上望 你都戴哂豬嘴 眼罩 完全遮哂五官 好難認得出你

Be polite
Be humble
Don’t be police